IU遠遊西班牙光顧鴨店

願意成為她的鴨...

同佢一齊沖涼

波波。

買埋我

iuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

佢可以免費幫襯我

#5尾3個張好撚可愛

IU真係好女仔
搵咁多錢都係用iphone 11 only

第1張 望住我下面個樣
第2張 擺得太埋 又怕醜又想睇個樣
第3張 你懂的

我晚晚都做佢私家鴨

丸子頭勁能正 yellow card~

收皮

iuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu